點解連登高登都有同一樣嘅post呢？

求解。